渣車永遠唔超速係咪on9

永遠低過limit 5-10km/h
stay慢線

試過安全車速50緊
右邊線架7人車起碼80幾飛過
但我嘅左邊有隻警犬哩埋影相
跟住7人車被截停

超速比人捉重on9

好撚多推尾狗
唔超速要頂得住

低過LIMIT好似過左火......

揸慢線無人推掛

香港太多弱智
慢線起勢咁推

如果條路行70 實比貨車/巴士推爆

超速係人地既事
你要安全既可以靠慢線揸
你慢線佢都推你嘅就係佢仆街
咁你腳痛試下brake都無人會話你唔啱
但最緊要都係唔好塞住條路

唔頂住中快線就得

當慢線都有人嫌你只行車速限制上限頂住曬，究竟點樣可以唔超速又唔阻住條路？

見到盲頭烏蠅我會讓子彈飛

佢可以抽頭過你

慢就最左線，中線跟限速，右線由班超速L過

咪講左囉
你靠完慢線，就點都唔係你責任
如果d仆街係都唔肯爬頭死推爛推
你咪大腳brake跟手落車收錢嗌頸痛囉
好難明咩

呢度有幾多人真係有揸車？

識行 highway, 一定係行慢線，根本無車行

Btw, highway 唔多車一定100+, 係怕的咪揸 limit+10 lor, 捉到罰錢唔扣分，limit+15以上先扣

超速合理化?

睇下你咩情況咁做囉

得一條線，可以快都頂住人就正仆街

如果跟limit 行都做唔到就真係唔好揸車喇

向來限速加10都唔捉。
無話合唔合理。

個人習慣係

通常行HIGHWAY如果情況許可..
即係前面無乜車
無論LIMIT幾多都會行120左右...

平時多數行粉錦(限100) 同埋屯公(限80)
但現實係屯公無乜機會無車~除非過左11pm

因為硬係覺得行得慢好辛苦
但又唔會強求係咁飛, 純粹覺得個速度係揸得舒服~
完

呢個 post 咪討論呢樣嘢 lor

等於你見到完全無車，你係咪都跟足綠燈先行過馬路呀？

錯誤類比，視野內完全冇車紅燈過馬路唔會令意發生，你超速就算條路冇車都會增加失控風險，你炒撚死你既事，但你條屍阻街，清你部垃圾車要人力物力

呢度大把超速推尾L 覺得慢線都唔可以唔超速，好難明？
你講明佢哋再算

係, 應該全港道路取消限速

愈快愈安全

通常話人超速on9都係無揸車

岩，如果唔係條快線用黎做咩
條路行80唔加速過人，呢個迷就係渣快多10km/h 唔俾人捉既原因

行得慢又比人鬧
行得快又犯法

但如果為安全慢慢行永遠無錯
留喺慢線就得

要安全就咪撚出街啦屌你老母

如果永遠唔超速係on9 我寧願做on9
我渣車求安全
慢慢推我尾 到時行80推尾渣50

邊個講慢慢行永遠無錯？

咁你全家上上下下都會好唔安全

等陣先 捉唔捉同你有無觸犯法例係兩回事喎師兄

根據香港法例第374章既道路交通條例入面第41條:
超速駕駛既定義係;
(1)凡於道路上駕駛車輛，速度超過 —— (由1988年第80號第9條修訂)
(a)每小時50公里或第40條所指該道路現行的其他速度限制；
即屬犯罪，可處罰款$4,000。

速度限制既定義可以喺第40條搵到;
(1) 除第(2)、(5)及(5A)款另有規定外，車輛在任何道路上行駛的最高速度限制為每小時50公里
(2)係講緊你可以根據返果條路既限速黎行

所以其實如果果條路寫住80你行81就已經係捉得
唔捉你係因為就算捉左你都唔會落charge係因為就算上到court你都可以用一大堆"聽落好合理"而令法官相信
而警察用既器械喺準確性上面都唔係100% 所以捉你係浪費時間

唔好因為執法人員唔捉你就今到成件事合理化
某議員呢排比人指佢喺選舉時作出虛假陳述
執法人員就未(唔)拉佢 咁你又覺得佢當時對自己既學歷/資格作出一個咁樣既陳述又係唔係啱/合理呢?

yes
本身車入邊個時速非每架車一都樣 加上風力風阻 同 測速器誤差先至有
傻既先講唔超速好on9既說話
如果87已經有明顯超速 誤差10係因為風力影響加咗三
超速已經唔啱 仲講成合理 點解香港超速都唔多意外 因為路設計好 唔係你手車好

限速加5 perfect

跟牌行express比人推死

可以慢
但唔好行快線

法例講 我慢線行30 冇問題

個個都超速 並唔代表超速係"合理"
當你覺得佢係合理既時候你已經係否定緊司法制度

無比人捉/未比人捉只係因為運氣好
你難保有一日執法人員內部出指引話超1都要捉 入唔入到到時再算

太慢既話有機會比人捉你"不小心駕駛"
不過呢個就無寫明低於幾多 非常主觀

有啲位跟唔跟牌行都好尷尬
例如四號橋東行右線落橋
夏慤道西行右線落橋
香港仔隧道俾完錢右線向香港仔

有呀，試過好多次 ,泥鬼，大貨車，5.5

你肯定？如果巴士要抽頭過你導致效外，巴士上面百幾個亡魂你負責呀？

on9,巴士抽頭關前面個司機咩事,轉線前唔駛睇?

你咪試下喺屯公慢線/巴士線打死火燈做死車囉

唔係運氣好 係超5kmh都唔會落charge
因為儀器有誤差值 疑點利益歸於被告
寫80行85係永遠charge唔入架 除非用好精準既儀器
只係法律執行問題 寫80行81都係犯法
犯法就係犯法

根據愛因斯坦嘅廣義相對論，時間速度都係相對，大家嘅慣性坐標系唔同，我架車行緊七十，你對眼/儀器有機會覺得我行緊三百